RETAKER有野想問

今年成績[434345]

第一科X係BIO，第二科X係CHEM

我想入既科係JUPAS全部有放晒落去，咁今日有無野要做

同埋我主要想大學讀nursing，咁我應該點排好

精神科護士同普通科都ok

你咁嘅分
開大護理都入唔到啦

allin東大